8號波了

都未轉

過去數小時，帕卡繼續迅速地靠近廣東沿岸，本港風力正在增強，高地已間中吹烈風。按照現時預測路徑，帕卡會在今早最接近本港，在香港西南約150公里內掠過。天文台會在上午5時30分或以前改發八號烈風或暴風信號。
]

好似又指正馬交

未咩 自膠 睇錯noti